{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046323",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1079806?place[place_type]=GID&place[gid]=1079806&place[latitude]=37.8491882915&place[longitude]=128.8629466407&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 음악시간 스파펜션"
    },
    "text": "こんにちは。江陵新築オーシャンビュースパペンション、音楽の時間ペンションです。 音楽の時間ペンションでは幸せな思い出を作っていくことができます。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 未成年者は入室できず、最大人数を超過した場合は入室できません。 追加人数に対する費用は別途発生することがありますので、ご注意ください。 ペットと一緒にご利用いただけるペンションであり、宿泊施設は法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 入室と退室時間を遵守し、客室及び周辺施設をご利用の際は、毀損や紛失に注意してください。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は指定された場所でのみ可能で、飲酒や放歌高吟、または喧騒な行為はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に二重予約が発生することがあります。 予約と料金表が間違っている場合、自動的にキャンセルされることがありますのでご注意ください。 ペンションは1客室のみ予約可能で、2組以上の予約はできません。 スパはジェットスパをご利用いただけます。利用時間は15時から23時までです。 バーベキューは各客室内で可能で、ザイグル電気グリルをレンタルできます。 IPTVとWiFiを自由にご利用いただけます。 コンビニエンスストアは1階に位置しており、駐車施設もご利用いただけます。 周辺の観光地としては鏡浦海辺、泗川海辺、連谷海辺、アンモクコーヒー通り、江陵中央市場などがあります。 チェックインは15:00以降から可能で、チェックアウトは11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は入室できません。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超えた場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "追加人数に対する費用はありますか？",
            "answer": "追加人数に対する費用は別途発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊できるペンションです。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は男女同室での宿泊ができますか？",
            "answer": "宿泊施設は法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室の持ち込み物に制限はありますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はどこでできますか？",
            "answer": "喫煙は指定された場所でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "スパの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "スパの利用時間は15時から23時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "バーベキューは各客室内で可能で、ザイグル電気グリルをレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽施設がありますか？",
            "answer": "IPTVとWiFiを自由にご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては鏡浦海辺、泗川海辺、連谷海辺、アンモクコーヒー通り、江陵中央市場などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 506,
        "QA": 392
    }
}